粉嶺上水單車團

有冇巴打夜晚會踩單車出大埔？ 想搵人一齊踩下

踩鹿頸出？

唔係阿 沿著華火車旁邊嗰條單車徑去

有興趣

介唔介意留個電話/email 等我聯絡你？

有興趣但六月尾先返香港

我踩

大家留低個聯絡方法 我再開個whatsapp group

上水巴打
唔嫌我架前七廢我okay

當然唔會啦 我都係摺車咋

巴打你開個line group或者telegram
不過今晚唔得呀

好啦 我試試開個telegram 未用個

元朗可否join

想join 但馬鞍山

日頭得唔得先？

你嗰邊過到黎粉嶺上水？ 因為我都唔太熟路線

都可以join左先既

呢個當然無問題啦

大家如果有telegram就留個言先 我再加返咁多位

有興趣
利申粉嶺摺車仔

我都是摺車仔

有興趣呀巴打
我username @pigham

有興趣既巴打可以入黎喇

channel黎既喂

唔識開group 教下我ok?